一人一個食完冇下次放題。

主要係近排食過的，食物差，價錢唔抵，服務差。
當然，讚都可以。

吉壽日本料理

兆萬嘅放題

組長

瀛喜 有冇劣過佢

尖沙咀平成 職員態度極閪

根本成棟嘢都有問題

垃撚柒圾

次次啲朋友諗唔到食咩 就話食兆萬放題
真係狗都唔屌 好撚難食

+1

好耐之前幾ok

築地番本

我食過入面個間打邊爐 唔知咩壹火鍋 幾次都食佢都覺得唔差

定係我食開垃圾

大瀛喜
d嘢幾好味
衰在張檯太窄

又迫又多人 員工冇停過手

係㗎又迫 行出去攞支嘢飲都要側下身
不過員工服務態度幾唔錯

呢間真心好食

八幡屋

吉壽
比狗食
之前上過新聞改下名就想洗底

咁食物質素點?

改左咩名

組長，根本港式茶餐廳黎